有冇人覺得巴士陣味好撚臭？

陣味搞到好反胃
搭巴士一定要有香口膠或者糖

對唔住囉

唔覺

特別係城巴

臭膠味
仲有d小巴都係
本身已經好易暈車浪 加埋陣死人閪咪

覺，搭親都要索白花油

agger

依個真 屌佢啲柒膠柒皮味上親車就頭暈

有D小巴加左香薰
不過仲臭

小巴冇乜

的士皮味臭好多

唔係淨係臭
直頭係嘔心

的士皮味肯定勁幾倍
巴士邊有

新黎既巴士好大陣膠型
好彩少坐長線

我覺得新環保車已經叫好少少
舊啲嗰款好柒臭

狗巴超臭燒膠味，好似毒氣室咁

一上上層好似有人嘔過咁

長途巴屎（>1hr）+千年臭味冷氣x煙剷陣除
先係世界級

搭慣巴士覺得無咩
反而尋日我搭小巴，一上架車臭到顛
聞下係邊度臭原來係冷氣吹出黎既風
一陣霉濕「up」臭味
即時開窗通風，但冷氣照噴臭氣出黎，開幾大窗都無用

皮味無巴士浸up味咁難頂

冷氣船先臭

細個覺得臭到仆街
搭親車都會覺得又臭又暈
而家搭慣左完全唔覺有味
不過搭的士都仲會覺得臭

真係臭撚到暈

係好撚柒臭
小巴 的士都係
聞親都想死

有廢氣味